如果要砌一部同PS5一樣效能既電腦要幾錢？

PS5 digital版 399USD，姐係大概3000蚊，我攞幾多錢砌機先做到一樣fps？

跑rx5700想有4k 120hz

Ps5咩game行到native 4k 120hz?

唔知，sony講做到4k 120

8GB RAM
開chrome即刻唔夠RAM

5700......4k......

399usd買張顯示卡都未必夠

已經講做唔到真4k啦
迫住行返1080p

喔sor 漏左講係坊間試機

電腦成本應該係計 打機setup - 普通文書setup

因為你係用錢去張一部普通電腦變成遊戲機

一張3060就夠KO你PS5有多
如果開光追2060都搞得掂

買個console手制打機都要幾舊水啦，機箱又要幾舊，咁計都六七舊水啦。
砌條撚咩

Ps5機能應該2060夠做

以前主機主打性價比 而家無呢隻歌仔唱了
usd 499 應該要打緊人地rtx 3070級

但而家好多人連電腦都唔使買